【突發】飄流幻境手機版 2017 年 1 月頭公測

Cyka Blyat!!!
有無巴絲打玩？？？

肯定係炒短線
利申會玩
第一隻玩嘅online game

又係 980 班撚樣 一定係架啦
之前諗住佢新漂流會掂 屌你老母點知make完noise 賺完就算

前排都重玩
升到4隻180
諗住自力更新
打到三聖器已經放棄
唔撚係人打嘅

唔知手機版有冇輔掛

應該有

4部手機 4開

唔知手機版會唔會有CG

妮絲

安琪拉

童年

當年洗左成萬蚊洗寵...

留名

加奈子

賺都賺到啦 幫人解下任合下裝

肯定會玩 雖然預左短線

一齊玩

咩事又多個post

準備好未

im ready im ready